[跪求]Macbook Pro 15 冇用一個月之後開唔到

是咁的。因為去咗成個月旅行MacBook放係屋企冇用過。琴日返到屋企發覺開唔到。已經差爆左電(MagSafe插入去綠色)，reset過SMC/PRAM都唔work。唔知點check係唔係display問題，但感覺上唔似。

可以點算 有好多documents趕著用

Push

講多少少，開機有冇風扇聲？ keyboard有冇燈？

拎去apple搞，唔係話apple d售後好咩

有冇圖可以睇睇
比定條 Genius Jesus Bar 你 appointment 先